九龍灣 牛頭角 觀塘 逃生路線

希望比少少方向大家 有錯唔好屌

如果你現時位於九龍灣淘大 首先去爭鮮 過對面馬路
- 入面有架小巴可以去觀塘瑞和街街市
- 牛頭角街市隔離係安基苑 入面有個商場

1. 你可以搭車落觀塘 去到瑞和街街市 行去和樂邨會有巴士站出旺角13D 尖沙嘴1A 沙田89D 等等

2. 你可以沿安基苑行馬路旁行上樂雅苑 （記住入樂雅苑 如果行出面行前少少係狗屋）入面有條路去樂華村 樂華村入面樂華南村停車場旁邊係林景閣 佢地形係圓形 兩邊都可以出番馬路 沿途可以落功樂道 呢個時候 你可能會遇到以下兩個建築物

- 你會見到觀塘功樂中學 過對面有個球場穿過去就係雲漢村 雲漢村漢柏樓開始有分岔路

左邊落去係車房 落到盡頭係祥和苑 過對面和樂村 出面可以搭1A 旺角尖沙嘴 13D 旺角 89 89X 89D 大圍 沙田 11X紅磡 601 過海 金鐘 銅鑼灣

直行落街市 出番市中心

- 你會見到寧波公學 行前少少 有條斜路行落去 沿路係車房 行到天主教小學轉右 第一架小巴去荃灣 葵芳 第二架去西貢彩虹

3. 如果你係九龍灣爭鮮過去牛頭角下村 牛頭角街市出面可以截觀塘小巴

暫時係咁多 安全路線

歡迎補充

九龍灣成條路塞死

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

Push

push 希望大家補充

推

一句講哂，都係唔明嘅，入淘大。

同德寶有教會，德寶即係迷你倉三級火嗰度

有觀塘就有潮聯小巴

補充入咗樂華有2A旺角 28尖沙咀

觀塘既行上山沿協和街

九龍灣既行上山去樂華

qog

光復香港 時代革命

立場話上左天橋捉人

街坊們 落樓下教路走

邊度天橋？

無寫

淨係話東九

九龍灣巴士站直行會行到去啟業
彩盈即b出口天橋目的地一樣直行就過到坪石
都可以係彩盈搭巴士、小巴過到旺角